有無人既airpod又係好污糟？

關唔關磁石事 有時會黑色一點點
已經用濕紙巾抹完

我果個都係

我又係咁 有啲整唔甩

我個都好污糟
有冇清潔教學

好小姐你 你用左幾耐？

真係好污糟
有無清潔方法

好撚污糟

其實粒耳機都好污糟 可以點清潔

Apple職員話佢個設計會吸到磁粉，話諗緊解決方案，現時沒有解決方法

無各位咁誇
我多數用耳機袋裝住

每日用完都用滴露抹一抹佢

間中清潔下

呢家好似有啲蟲咁

有無效先？
我果個有啲黃色積

都係清潔下咁架喳